---
title:  Peregrino Rochedo Sapiente
layout: personagens
categories:
 - personagens
tags:
  - "Do - Fate of the Flying Temple"
header: no
language: br
---

## Aspectos

|                       **Tipo** | **Aspecto**                                 |
|-------------------------------:|---------------------------------------------|
|        **Avatar (_Conceito_)** | A Calma em forma de Peregrino               |
| **Estandarte (_Dificuldade_)** | Pensa demais e se incomoda de menos         |
|                     **Dragão** | Aprender é crescer                          |
|                                | _"A solução mais rápida nunca é a correta"_ |
|                                | Só age na certeza                           |
|                                | Ponto de foco de outros peregrinos          |

## Abordagens 

|   **Abordagem** | **Nível**     |
|----------------:|---------------|
|       **Ágil:** | Medíocre (+0) |
|  **Cuidadoso:** | Bom (+3)      |
|    **Esperto:** | Razoável (+2) |
|   **Estiloso:** | Regular (+1)  |
|   **Poderoso:** | Regular (+1)  |
| **Sorrateiro:** | Razoável (+2) |

## Façanhas [Recarga: 3]

+ Meu pensamento me oferece uma _Visão do Todo_, desse modo recebo +2 ao _Criar Vantagens sendo Cuidadoso_ ao perceber detalhes que outros não viram
+ Sempre sou _Atento à forma de luta de meus inimigos_, então recebo +2 ao _Defender-me sendo cuidadoso_ de combatentes que já tenham me Atacado previamente.
+ Consigo _Enxergar detalhes perdidos_ nas coisas, portanto, _uma vez por sessão_ posso declarar um detalhe qualquer como um Aspecto, desde que ninguém tenha percebido isso antes.

Muitos Peregrinos são impulsivos e preferem a ação à reflexão, desse modo metendo os pés pelas mãos, sendo conhecidos por isso em todos os Muitos Mundos como uma fonte de encrenca, tanta quanto as que resolvem.

Rochedo Sapiente é exatamente o contrário: ele resolve (e arruma) confusões ao gastar muito templo refletindo e pouco agindo. 

Baixo e gordo, Rochedo Sapiente é alguém não acostumado à velocidade e à ação sem necessidade. Ele sabe poupar suas energias para agir quando já tiver toda a ação fundamentada em sua reflexão. Não obstante, uma vez que tenha decidido agir, não há nada que o pare.
